晚。牛肉加蔥花，要烏冬嗎

似中式手打麵

自製烏冬

隻蛋

自己整麵？勁呀

弘，啲烏冬勁正呀，有無噹噹嘅口感

淥麵水做個湯？

分化post又抽龍門水 拉

呀係肉躁麵 下次切薄少少。

自製

褲都食烏冬

河粉當烏冬

個烏冬點整架？
我一開始以為係一碗烏冬加乾炒牛河

呢d只係麵粉條唔係烏冬

唔撚好弱智
浪費咗個ac

米扑禾啦 依加得番2毛連開飯都唔掂

用狗屎整

搞錯，點可以用你啲屎架

玻璃心

除咗戇鳩都唔知點形容你

幾好

燒賣 我都好喜歡吃烏冬